太古城2房則王1070萬獲承接

太古城2房則王1070萬獲承接
12:29 2020/10/30

"......太古城廬山閣高層G室，實用面積589平方呎，建築面積675平方呎，2房則王間隔，向北，望內園景。業主以1,070萬元將單位易手，折合平均實用呎價18,166元......"

顏子謙指，買家屬於用家。原業主於2012年9月以758萬元買入單位，持貨8年，帳面獲利312萬元，單位升值41%。

老實講 少少跑輸大市...

嘉湖兩房200萬左右 @2012

屌

你咁講如果個個買樓淨係為左跑贏，咁應該有太古城都唔住而應該走去住大西北？

你都未知賣家咩性質

宜家500萬，都你賺300

當太古城則王而家都只係賣緊$18,186 一呎........

前排大圍賣緊幾多錢呎話??????

依家都係，大西北新樓一房4球幾，兩房6球，呢d再加少少都有人接，市區郁下都過千萬，邊有咁多人夠膽接

投資價值輸晒啦 則王

清可唔可以解釋一下

大圍新樓

新一代寧願住大圍都唔住太古城，就係咁簡單

新樓新會所
大圍仲係香港中心

太古都跌到18k,睇嚟真係就快爆

圈子問題
我由細玩大嗰啲friend全部都只考慮買返港島
將軍澳都嫌遠

有神快拜

住太古城入名校網
不是大圍可比

港島樓都係跑輸大市

大西北一房則王係250尺

咁你本身港島人咪中意住返港島，人哋唔係港島人咪揀其他地區

則王都大跌，mola mola

屌，又係搵太古城最遠最舊，42年樓嗰期——高山台做指標，等於柏傲莊最低嗰幾層16xxx一呎嚟講

則王冇分新舊，汪阿阻仲有客路